Sur la planète paresseuse des Kuyay, le cinéma extraterrestre "Follicules de Lumières" présente cette semaine le film "Nébuleuse D'amour", une romance spatiale entre deux nains de la galaxie Pegasus, tiraillés entre leur passion et leur devoir envers leur constellation respective.
